美國班暴徒真係好似香港黑警

最叻偷野同打劫